呢個咁既臭閪kit真係愈黎愈撚臭閪格

唔係要幫潘狗，只不過潘狗都比人罰撚左十雞野啦，人地爆粗關你撚事咩，屌你老味又係度借題發揮講自己當日爆粗d柒事出黎，港女真係戇撚鳩鳩食賓周

@6chai

臭你又奶

係奶都唔撚奶佢啦
一陣間冇feel唔出水又閪鳩我面啦
港女最撚叻呢樣野